大家上中學嘅時候有咩威水史

我先
一人一句笑個支那肥婆搞到佢喊，退埋學
見小食部坐地起價 入定嘢飲平幾蚊賣出去 fatfat

壞過凱婷算唔算威水

體育堂撐到連續不休息快速做一百下sit up 加埋做體適能時坐地前伸爆頂

比女冧
沒有之後了

有冇女濕

拍過拖

威水到得你一個人會記得
除左你應該已經冇人Care/記得

零異性朋友

零朋友 日日都自己一個
個個禮拜比同學仔欺凌

罰企嗰陣扯旗放上枱俾搣時睇

班際玩具比賽爆冷贏左臭串玩具隊長，聽講佢喱左入廁所喊

利申個陣非玩具隊

Really

高中起外國讀書
見個鬼仔好撚樣衰我就塞粒車厘茄入佢口再係咁捽
再同老師講佢racists

Yes，磨到硬咗之後，扮晒不經意咁放上枱，之前佢望到眼都突埋紅又面埋，但佢又唔可以話我做乜扯旗，之後啲同學個個笑到爬晒喺度

日日恰個唐仔